# sisapiestadao


API desenvolvida com codeginiter, instalação:

1  - descompacte em seu diretorio virtual local www(ex: windows - htdocs ou linux /var/www)

2 -  no seu navegador verifique se  esse sistema que lê a api está rodando com a seguinte url : http://localhost/sisapiestadao
 
3 - caso não funcione vá  em  ** pasta application config e dois cliques em config.php**  altere o $base_url atual para o da sua maquina e teste novamente

Agora configurar a single page para ler sua API configurada.

Na pasta applications/views/cars.tpl apontar nas tags html a api baixada anteriormente de acordo com sua maquina (caso esteja correto ignorar) nas seguintes linhas:

OBS : Essas são as primeiras linhas do arquivo.

< input type="hidden" name="url" id="url" value="{'http://localhost/apiestadao/index.php/api/cars/lastReg' }">
< input type="hidden" name="url_update" id="url_update" value="{'http://localhost/apiestadao/index.php/api/cars/update' }">
< input type="hidden" name="url_add" id="url_add" value="{'http://localhost/apiestadao/index.php/api/cars/new/' }">
< input type="hidden" name="url_find" id="url_find" value="{'http://localhost/apiestadao/index.php/api/cars/find/' }">
< input type="hidden" name="url_delete" id="url_delete" value="{'http://localhost/apiestadao/index.php/api/cars/delete/' }">

< input type="hidden" name="url_list" id="url_list" value="{'http://localhost/apiestadao/index.php/api/cars/list' }">

para que funcione corretamente.



